PSFE討論區

終於等到轉名，記錄下會唔會變苦主區

有預感一陣會直插

有預感會爆升

繼續妹

坐左幾個月

假設直插你會點操作

SH

向下插緊
精神

Sh

豬死了豬死了

書撚死人

合拼前:
合併後:

今晚會唔會見12

16.7山頂好凍啊

我放到年尾 我d call 好快變廢紙

幾錢均價

正股 14.2

Call 416 35 1.9

0.19先岩

0.19幾時入架

3月頭

咁你都可以唔洗喊住啦 仲賺緊

點會賺啊，依家0.03 輸緊84%

睇錯 咁一齊喊啦

大家幾多蚊貨

14.2 希望今晚上15

今晚可以早訓

合併冇肉食
Uncertainties太多
都係離場先

有咩Uncertainties

Coinbase 4月14上市
Paysafe 拉升啦會

我張call希望有救

即刻升返8%

好似話左業績

財務一般，但盤前升 盤中希望唔好轉燈

財報

公司仲好新
未來財報/發展 市場定位會係點呀
嚟緊拜登又話加稅
美聯儲又或者收水

我都係得7%倉左右 ，揸一年左右
睇下開大定細

係 人人個profolio都唔同
控制好自己倉位風險就得

今日又要推推

7%咁少
依個穩揸喎
2年內上一百唔係問題

依家係等緊PR做野姐
好快拉升

咁睇好 有paypal 4/1我就收貨

以往經驗黎講
依隻大市崩盤都唔使驚
反而升

大市跌佢跌，大市升佢跌

仲形成緊一個有系統嘅市場姐
短期震盪好正常

訓覺啦

富途有個痴線佬日日屌 話有股托

我諗仲有排跌 ，但一定揸到年尾

有無人已經跌到無感覺

我諗得返10蚊我都唔意外